﻿# Dropshipping

Erste Schritte
-
Welche Produkt Katogorien?
Welche Produkte?
Webseiten Name? 
Farben & Logo?
CE Zertifizierung?
HR Eintrag?
AGB und Datenschutzerklärung ?
___
___
Produkt Trends finden
-
[Google Trends](https://trends.google.com/trends/explore?q=switzerland&geo=CH)

[Glimpse](https://meetglimpse.com/)  (Man muss account erstellen, ist aber gratis.)

[Trendhunter](https://www.trendhunter.com/)

Social Media Trends achten

Aktuelle ereignisse Achten (hype, corona)
___
___
Winnning Produkte finden:
-

   

 1. Gehe auf aliexpress.com
 2. Suche nach "Currently trending products"
 3. Sortiere nach Anzahl der Bestellungen
 4. Scroll zu "Shop besuchen"
 5. Der Shop sollte im optimal Fall mehrere Nischen bedienen
 6. Klicke auf "Verkäufer kontaktieren"
 7. Schreibe ihm das du Dropshipper bist und nach einer festen & langfristigen Partnerschaft suchst und nachfrgen möchsten welche Produkte sich aktuell verkaufen.

___
---

Alternative zu Aliexpress:
-
  [Zendrop](https://zendrop.com/)
  [Spocket](https://www.spocket.co/)
  [HyperSKU](https://www.hypersku.com/)
  [DropCommerce](https://www.dropcommerce.com/)
  [Product Pro](https://productpro.io/)
  [DropHippo](https://drophippo.com/)
  [CjDropshipping](https://cjdropshipping.com/)
  
___
___
CJdropshippping
-
### Key benefits of using  CJdropshipping

-No setup fee/monthly fee;  
-No minimum order quantity (MOQ);  
-Free storage for CJ products;  
-Free product sourcing and listing;  
-Automatic order fulfillment and processing;  
-Reliable shipping time and reasonable cost;  
-Global warehouses: China, the US, Thailand, Germany, Indonesia.  
-Custom packaging/branding/white label;  
-Print on Demand (POD) service for sellers and buyers;  
-Quality inspection for each package;  
-Cash on Delivery (COD);  
-Product photo/video shooting service;  
-7/24 customer support.
___
___
Auf Tiktok Produkte finden:
-

    1. Suche nach tiktok made me buy it
    2. klicke auf Videos
    3. Stelle Filter auf 3 Monate

---
___
Produkte zum verkaufen:
-
[Blender Bottle](https://www.amazon.de/Flammenbrise-Tischkamin-Tischfeuer-Natursteinen-Brennkammern/dp/B08VNB935P?ref_=Oct_d_omwf_d_80084031&pd_rd_w=sOoNP&content-id=amzn1.sym.d940bf0d-5081-4da3-94a6-ed50aece2870&pf_rd_p=d940bf0d-5081-4da3-94a6-ed50aece2870&pf_rd_r=Z7GQWKBK695JDW77J3EC&pd_rd_wg=Bncbj&pd_rd_r=208027b8-7dca-465e-a309-3fc7e957ceb5&pd_rd_i=B08VNB935P/)
![](https://ae01.alicdn.com/kf/H67b630ad317b48b0a2b7940a6305b2c2k/Portable-Electric-Juicer-Blender-Usb-Mini-Fruit-Mixers-Juicers-Fruit-Extractors-Food-Milkshake-Multifunction-Juice-Maker.jpg)
___
___
___
[Liegesitz](https://product-pro-ltd.myshopify.com/collections/dog-chaise-beds/)
![enter image description here](https://cdn.shopify.com/s/files/1/0467/6078/8126/products/DOGBED-S-GREY-GLENEAGLES_1_2048x2048.jpg?v=1618390882)
___
---

Chrome extension:
-
[Similarweb - Traffic Rank & Website Analysis](https://chrome.google.com/webstore/detail/similarweb-traffic-rank-w/hoklmmgfnpapgjgcpechhaamimifchmp?hl=en)
See website traffic and key metrics for any website, including engagement rate, traffic ranking, keyword ranking and traffic source.

---
---
Webseite Name:
-
 Swissdreamz.ch
 Swissfyp.ch
 Swissfy.ch
 Selecto.ch
 Cesarshop.store
 Zenkiexpress.com
 Koukishop.com
 nsxshop.store
 eugenshop.de
 eugenshop.com

---
---

Kosten:
-
**Einmalig**
10.- [Domain](https://www.infomaniak.com/en)
300.- [Handelsregister](https://www.kmu.admin.ch/kmu/de/home/praktisches-wissen/kmu-gruenden/firmengruendung/handelsregister.html)

**Monatlich**
29.- [Shopify](https://www.shopify.com/pricing) (kleinstes Paket)
200.- Werbung
2.- [Email mit 5 Konten](https://www.infomaniak.com/en/hosting/service-mail/prices)

**Jährlich**
10.- [Domain](https://www.infomaniak.com/en)
120.- [Twint](https://www.shopify-twint.ch/)

**Pro Transaktion**
0.3 % [Twint](https://www.shopify-twint.ch)
2.9% + 30¢ USD [Shopify](https://www.shopify.com/pricing) (bei kleinstem Paket)



    



